光復香港 時代革命 香港獨立 香港人建國！

這是小弟最後想講既野

光復香港 時代革命 香港獨立 香港人建國！

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

問心 大家想問想香港獨立建國

黃圈200萬人力量實在太少 我地要建立全球60億人共黃圈

講得好

希望無論去到邊 大家都可以用呢句口號做識別真香港人既記號

不自由 毋寧死

光復香港 時代革命 香港獨立 香港人建國！

寧為玉碎 不為瓦全

推

香港人 建國！

連登會唔會熄燈

香港人建國可能要兜一條大路 要由海外慢慢建立了 但我相信 只要大家薪火相傳 一定可以見到建國呢日

都幾大機會 連登背後係紅底

念念不忘，必有迴響，有一口氣，點一盞燈，有燈就有人。

希望可以推到國安法黎到

推 寧為玉碎 不為瓦全

中蟈鄉講

乾復鄉講 屎袋夾命

光

國安法係以言入罪 所有反共嘅野都可以用黎入你罪

Come on